\documentclass[11pt,spanish,a4paper]{article}
% Versión 1.er cuat 2020 Víctor Bettachini < bettachini@df.uba.ar >

\input{../introFCEyN}

\begin{document}
\begin{center}
\textbf{Física 2} (Físicos) \hfill \textcopyright {\tt DF, FCEyN, UBA}\\
%	\textsc{\large Física 2 (Físicos)} - Prof. Diana Skigin - 2"o cuat. 2014\\
%	\textsc{\large Primer Cuatrimestre - 2014}\\
	\textsc{\LARGE Láminas polarizadoras}
% \textsc{\large Guía 1:} Oscilaciones libres y forzadas
\end{center}

Los ejercicios con (*) apuntar a afianzar conceptos teóricos o tienen una dificultad superior y son opcionales.


\begin{enumerate}


\input{laminas}

\input{analizador}


\end{enumerate}

\end{document}
